你班帶狗落街比隻狗隨地便溺既仆街

琴晚八點幾落街經過一個好多人經過既街口，見到有條撚樣紋身炸手後生仔比隻狗屙撚完屎又唔鏟返地下篤屎，仆街一邊食煙一邊玩電話，比隻狗自己每一米放一粒地雷，跟住走撚左去，因為呢半年黎呢到附近總係周地踏到周圍都係既狗屎，食環署都貼哂告示話會罰錢

跟住我急步追上去係佢後面好撚大聲講: 屌你老母！ 你比隻狗屙完又唔整乾淨返，嚇撚到佢係咁講對唔住，我話呢到經常都有狗屎係咪你做既，條撚樣心虛到話新養隻狗

希望大家見到呢d仆街要英勇當面指責佢，要祝呢班友下世做食屎狗

有兩隻食屎狗輕輕留低負皮

呢d仆街唔可以放過佢

驚俾人打

今日行d單車徑邊
都有2.3篤狗屎
係唔係要禁止d人放狗?
等佢地d狗去狗專用既地方等佢地放狗都放得唔方便

唔係唔比你地班仆街放狗,但係有手尾小小得唔得先?

我叫人係你屋企門口屙屎,你班無手尾既仆街又有咩感受先?

食屎狗不願面對

我都有養狗 我都接受唔到啲狗主望到隻狗屙完都唔處理 仲睥返我轉頭 好似係我好多事咁
我自己就 小便會用紙巾索晒佢 再用水沖 唔會就咁沖水 等啲尿周圍流 大便就用膠袋執起 用濕紙巾抹吓個地先走

但願個個狗主都好似你咁有公德心

平時講領養定買狗就成班人係到，一講隨便便溺就扮睇唔到